想買浪琴錶 有冇巴/絲打有折

呢兩隻 唔該巴/絲打

加少少上pp

有冇介紹

再加小小上 RM

加少少上graff

幫你推下